曼迷到今日 仲FF緊下季有得踢歐聯

人類總是重覆犯錯

善意打破0回覆

#2早你6分11秒
你打「善意打破0回覆」呢幾隻字用咗6分半鐘

到底xx攞xx,我地有無份踢 已經問左幾年
一大堆人仲

樓豬7到呢

曼區新聞報導

一個中文字一分鐘
數目字用半分鐘

弱智人士黎講好叻架喇

佢盲

除左FF 抽水無野做 隊波有排閪

咪撚笑鳩人啦
你屋企隻狗打字夠唔夠佢快啊

獌狗不嬲柒開

曼迷連車仔都含埋

多得反曼開啲曼區highlight post，慳翻好多時間追post

講到要靠黎靠去，有得踢都肉酸啦

成日想不勞而獲